塞係巴士樓梯口既仆街都係自私撚

日日坐巴士返工 發現有啲仆街永遠好鐘意就黎落車時 就企係樓梯第一級唔撚落埋佢
之後啲人就一個個排住企係樓梯企到上層
一個急刹或者急轉彎都好撚危險
又或者有啲仆街鐘意塞住個樓梯口唔俾人落去
同唔同意呢啲自私撚應該仆街死

成班偽毒尋晚出曬去倒數無人理我

如果樓下唔夠位企 要等落咁小小人先可以行落級
咁都有問題？

Agger 點解唔係問自己 車都未停定
明知個站多人落 排到上上層
仲要咁早企起身